18區遊行方向正確 - 沙田街坊怒X撕紙狗片段

入面位C9 講左句: 唔係親眼睇到都唔信D 差佬係咁
好多人冇睇過示威現場，唔知差佬D仆街野， 仲衰過黑社會。

證明18區遊行係有效，大家唔好睇少果份影響力。
都係果句，可以大家討論，但唔好分化，各有各做。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權